中國大陸民眾到底相信什麼，反對什麼 — 一個大陸普通人的感悟和思考

大家一齊睇下啦.我覺得真係講得幾岩

講得幾中 大陸人思考能力喺有缺失